舊燈一句話即ban：林早洩，你辭職就返高登

方丈真小氣

其實林早洩最驚無得撈

辭職係最低要求啦

佢應該怕得要死

又好撚後悔無聽人意見高高在上

抵撚死

佢呢啲撚樣會悔改？！

而家高登真係無晒人

所以咪扮下野改下囉

無事發生就費鳩事理你

出事就死狗咁乞求你

而家佢真係抵撚死

以前好多事都有人出post屌鳩佢唔ban

而家屌鳩佢即ban

睇下幾肉酸

Ban 左

Why not both

其實早洩最怕無得撈

早知今日 何必當初

愛與誠？